{ "translations": {
    "News feeds" : "新聞 feed",
    "Unread articles" : "未讀文章",
    "News" : "新聞",
    "News folders" : "新聞資料夾",
    "News articles" : "新聞文章",
    "Shared with me" : "與我分享",
    "An RSS/Atom feed reader" : "RSS/Atom feed 閱讀程式",
    "📰 A RSS/Atom Feed reader App for Nextcloud\n\n- 📲 Synchronize your feeds with multiple mobile or desktop [clients](https://nextcloud.github.io/news/clients/)\n- 🔄 Automatic updates of your news feeds\n- 🆓 Free and open source under AGPLv3, no ads or premium functions\n\n**System Cron is currently required for this app to work**\n\nRequirements can be found [here](https://nextcloud.github.io/news/install/#dependencies)\n\nThe Changelog is available [here](https://github.com/nextcloud/news/blob/master/CHANGELOG.md)\n\nCreate a [bug report](https://github.com/nextcloud/news/issues/new/choose)\n\nCreate a [feature request](https://github.com/nextcloud/news/discussions/new)\n\nReport a [feed issue](https://github.com/nextcloud/news/discussions/new)" : "📰 Nextcloud 的 RSS/Atom Feed 閱讀器應用程式\n\n- 📲 讓您的 feed 在多個行動裝置與桌面[客戶端](https://nextcloud.github.io/news/clients/)間同步\n- 🔄 自動更新您的新聞 feed\n- 🆓 以 AGPLv3 授權的自由且開放原始碼軟體，無廣告或付費功能\n\n**此應用程式需要系統 Cron 才能正常運作**\n\n系統需求可[在此](https://nextcloud.github.io/news/install/#dependencies)檢視\n\n變更紀錄則[於此](https://github.com/nextcloud/news/blob/master/CHANGELOG.md)提供\n\n建立[臭蟲回報](https://github.com/nextcloud/news/issues/new/choose)\n\n建立[功能請求](https://github.com/nextcloud/news/discussions/new)\n\n建立 [feed 問題](https://github.com/nextcloud/news/discussions/new)",
    "Download" : "下載",
    "Close" : " 關閉",
    "Internal server error!" : "內部伺服器錯誤！",
    "Unknown error!" : "未知錯誤！",
    "Web address" : "網址",
    "Please check your data/nextcloud.log file for additional information!" : "請檢查您的 data/nextcloud.log 檔案以取得其他資訊！",
    "No folder" : "無資料夾",
    "Folder name" : "資料夾名稱",
    "Username" : "使用者名稱",
    "Password" : "密碼",
    "Feed exists already!" : "Feed 已存在！",
    "New folder" : "新資料夾",
    "Folder exists already!" : "資料夾已經存在！",
    "HTTP Basic Auth credentials must be stored unencrypted! Everyone with access to the server or database will be able to access them!" : "HTTP 基本身份驗證必須未加密儲存！每個可以存取伺服緝獲資料庫的人都將可以存取它們！",
    "Credentials" : "憑證",
    "Auto discover Feed" : "自動探索 Feed",
    "Subscribe" : "訂閱",
    "Successfully updated news configuration" : "成功更新新聞設定",
    "Unable to update news config" : "無法更新新聞設定",
    "Last job execution ran {relativeTime}. Something seems wrong." : "上次執行作業執行於 {relativeTime}。似乎有點問題。",
    "Last job ran {relativeTime}." : "上次工作執行於 {relativeTime}。",
    "Maximum read count per feed" : "每個 feed 的最大閱讀次數",
    "Maximum redirects" : "最大重新導向",
    "Feed fetcher timeout" : "Feed 擷取程式逾時",
    "Explore Service URL" : "探索服務 URL",
    "Update interval" : "更新間隔",
    "Use system cron for updates" : "使用系統 cron 來更新",
    "Disable this if you use a custom updater." : "如果您使用了自訂的更新程式，請停用此功能。",
    "Defines the maximum amount of articles that can be read per feed which will not be deleted by the cleanup job; if old articles reappear after being read, increase this value; negative values such as -1 will turn this feature off." : "定義每個 feed 可以讀取的最大文章數，清理作業不會刪除這些文章；如果舊文章在閱讀後又重新出現，請增加此值；負值，如 -1 將會把這個功能關閉。",
    "Delete unread articles automatically" : "自動刪除未讀的文章",
    "Enable this if you also want to delete unread articles." : "若您也想刪除未讀文章，請啟用此功能。",
    "How many redirects the feed fetcher should follow." : "Feed 擷取程式應遵循多少重新導向。",
    "Maximum number of seconds to wait for an RSS or Atom feed to load; if it takes longer the update will be aborted." : "等待 RSS 或 Atom feed 載入的最大秒數；如果花了更長的時間，更新將會被中止。",
    "Interval in seconds in which the feeds will be updated." : "Feed 更新的時間間隔（以秒為單位）。",
    "Use next update time for feed updates" : "使用下次更新時間更新 feed",
    "Enable this to use the calculated next update time for feed updates. Disable to update feeds based solely on the update interval." : "啟用此項可使用計算出的下次更新時間更新 feed。停用則僅根據更新間隔更新 feed。",
    "Article list" : "文章清單",
    "Article details" : "文章詳細資訊",
    "No article selected" : "未選取文章",
    "Please select an article from the list..." : "請從清單中選取文章……",
    "Move" : "移動",
    "User Name" : "使用者名稱",
    "Share" : "分享",
    "Share with" : "分享者",
    "Share with {num} users" : "與 {num} 個使用者分享",
    "Default" : "預設",
    "Compact" : "簡潔",
    "Screenreader" : "螢幕閱讀程式",
    "Vertical" : "垂直",
    "Horizontal" : "水平",
    "Off" : "關閉",
    "Please select a valid OPML file" : "請選取有效的 OPML 檔案",
    "File successfully uploaded" : "檔案已成功上傳",
    "Error uploading the opml file" : "上傳 opml 檔案時發生錯誤",
    "Error connecting to the server" : "連線至伺服器時發生錯誤",
    "Error retrieving the opml file" : "擷取 opml 檔案時發生錯誤",
    "Rename Folder" : "重新命名資料夾",
    "Are you sure you want to delete?" : "您確定要刪除嗎？",
    "Mark read" : "標為已讀",
    "All articles" : "所有文章",
    "Starred" : "星號",
    "Has feeds with errors!" : "feed 有錯誤！",
    "Explore" : "探索",
    "Settings" : "設定",
    "Documentation" : "說明文件",
    "Keyboard shortcuts" : "鍵盤快捷鍵",
    "Article feed information" : "文章 feed 資訊",
    "Display mode" : "顯示模式",
    "Split mode" : "分割模式",
    "Disable mark read through scrolling" : "停用捲動時標記已讀",
    "Show all articles" : "顯示全部文章",
    "Reverse ordering (oldest on top)" : "反向排序（最舊的文章排在最上面）",
    "Disable automatic refresh" : "停用自動重新整理",
    "Abonnements (OPML)" : "訂閱 (OPML)",
    "Rename" : "重新命名",
    "Delete" : "刪除",
    "Rename Feed" : "重新命名 Feed",
    "Open Feed URL" : "開啟 Feed URL",
    "Unpin from top" : "取消置頂",
    "Pin to top" : "置頂",
    "Newest first" : "新的在前",
    "Oldest first" : "舊的在前",
    "Default order" : "預設順序",
    "Enable full text" : "啟用全文",
    "Disable full text" : "停用全文",
    "Mark as unread on update" : "更新時標記為未讀",
    "Keep read status on update" : "更新時維持已讀狀態",
    "Previous Item" : "上一個項目",
    "Previous" : "上一步",
    "Next Item" : "下一個項目",
    "Next" : "下一步",
    "Share within Instance" : "在站台內分享",
    "Toggle star article" : "切換文章星號",
    "Mark unread" : "標記為未讀",
    "Close details" : "關閉詳細資訊",
    "shared by" : "分享由",
    "by" : "由",
    "Play audio" : "播放音訊",
    "Download audio" : "下載音訊",
    "Download video" : "下載影片",
    "Open website" : "開啟網站",
    "Keep article unread" : "維持未讀狀態",
    "Toggle keep current article unread" : "切換維持目前文章未讀",
    "Remove keep article unread" : "停止維持未讀狀態",
    "Not available" : "無法使用",
    "Importing feeds" : "匯入 feed",
    "Please wait" : "請稍後",
    "Last update" : "上次更新",
    "Time when the feed was last downloaded" : "最後一次下載 feed 的時間",
    "Next update" : "下次更新",
    "Time when the next feed update will be done" : "下次更新 feed 的時間",
    "Only if activated in the admin settings, otherwise the regular update interval is used" : "僅當在管理員設定中啟用時運作，否則會使用一般更新間隔",
    "Articles per update" : "每次更新的文章",
    "Maximum number of articles reached in a feed update" : "一次 feed 更新中的最大文章數量",
    "Error Count" : "錯誤數",
    "Number of errors that have occurred since the last successful feed update" : "自上次 feed 成功更新後發生的錯誤次數",
    "Title" : "標題",
    "Keyboard shortcut" : "快速鍵",
    "Action" : "動作",
    "Jump to next article" : "跳到下篇文章",
    "(screenreader mode)" : "（螢幕閱讀程式模式）",
    "Jump to previous article" : "跳到上篇文章",
    "right" : "右邊",
    "left" : "左邊",
    "Star article and jump to next one" : "加上星號並跳到下一篇",
    "Open article in new tab" : "在新分頁開啟文章",
    "Show article details in compact view" : "在精簡模式中顯示文章詳細資訊",
    "Close article details in compact view" : "在精簡模式中關閉文章詳細資訊",
    "Refresh" : "重新整理",
    "Load next feed" : "載入下個饋流",
    "Load previous feed" : "載入上個饋流",
    "Load previous folder" : "載入上個資料夾",
    "Load next folder" : "載入下個資料夾",
    "Scroll to active navigation entry" : "捲動至使用中的導覽項",
    "Shift" : "Shift",
    "Mark current articles feed/folder as read" : "將目前文章的 feed 或資料夾標示為已讀",
    "All Articles" : "所有文章",
    "No feeds found to add" : "找不到要新增的 feed",
    "Subscribe to" : "訂閱",
    "Unread Articles" : "未讀文章",
    "If given, this service" : "若給予，此服務",
    "Ajax or webcron mode detected! Your feeds will not be updated!" : "偵測到 Ajax 或 webcron！您的 feed 將無法更新！",
    "How to set up the operating system cron" : "如何設定作業系統 cron",
    "Install and set up a faster parallel updater that uses the News app's update API" : "安裝並設定新聞應用程式的更新 API 的較快平行更新程式"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}